男朋友生日趕唔切整禮物點算好

第一次同佢過生日，本身買左diy銀包package ，但最近太忙，連休息時間都無，整唔切有無得睇少少嘅禮物介紹急買，diy個份後補

送

送你老母臭西咩
聖誕前分撚硬架喇 又慳返一筆 哈哈

你條仔有咩喜好
咩都唔講

蛋糕搞掂啦

希佢去食燒生算啦 大黃人

直接買過個銀包

直接買喇
你上嚟問都無人幫你縮短整禮物既時間嫁喇

叫佢遲d生日

含撚勝於一切

ps5

口爆加吞精

前提係我連埋禮物嘅時間都未必有，要返工

扑野咪得，禮物都慳番

份工冇lunch同收工

發佢脾氣

直接送份diy銀包package 俾佢

PS5

西

利

個個都要返工架啦 唔通真係24小時做野 1分鐘都拎唔到出黎咩
有心就做到 無心就我地比幾多建議都無用 多撚餘

包起自己送俾佢

仲有網上商店 一般3、5日就送到

食藥打真軍

整你老母咩
幫佢含射落你塊臉度 好過咩生日禮物啦